屌 又係咁 Ielts writing 6.5

相信好多人都考過ielts
我自己都唔例外
考過好多次
因為自己畢業果科 如果要係外國讀master要all band 7
但係考過咁多次 每次既results都差唔多
都係 R9 L9 S7.5 ..... W6.5 ....
考到心淡

想問下有冇咩補習啊 推介
自己不嬲有温下 睇sample paper
不過睇極啲8 分啊 9 分啊 sample
覺得自己寫到 唔明點解

利申： 癈j外國畢業

我5 6年前有準備咁左考一次writing 7左 反而覺得speaking好難
無啊 我覺得寫得快就高分架啦 第一part操下佢想點dsecribe啲data 第二part多數問啲野都大路 平時有記下啲examples論述時都幾易諗到point 寫快啲寫多啲就ok
同埋最緊要達多啲vocab出黎

我連overall7都考左3次先有
L7.5 R7 W6 S6.5
好想考到7.5

分享去心得啊
依家成個人冇哂鬥志

啲人成日話睇多啲文 問題係好似用唔番係ielts度

利申 9 9 6.5 6

冇人理我 自己推

其實睇你受唔受 British Council都有開writing class,但都係講下structure嘢

Cambrige IELTS Past Paper 1-10 download link